(找數) 郭富城24年前承諾結咗婚向全港巿民派利市：人人有份！

好消息！雖然政府好多年都無派糖，但唔使驚，我哋今年(可能)有郭富城向全港巿民派利是，事關佢於1994年，即係24年前，曾經喺電視鏡頭下，許下承諾，話如果佢結咗婚，一定會派利是：「希望有一日我將來結咗婚，我才派利是，個個都有份，我講過嘅，全港嘅巿民都會收到我嘅利是。」

多謝城城呀真係！等咗24年，終於都等到你結婚喇，於去年4月迎娶比自己細23歲嘅方媛！恭喜賀喜，全港巿民今年收多一封利是過年。城城呢條24年前接受祝文君訪問嘅片，早前已經於Big Big Channel上回帶過一次，今日大年初一，再被應節擺上檯，好多網友都留言，大家一齊集氣叫城城找數！

唔知城城自己其實記唔記得自己講過呢翻說話呢？其實唔驚嘅，城嫂方媛幫佢生咗個小公主吖嘛，找完數之後，再同全港巿民拜返年，幫手逗翻啲利是可能仲有賺添！

一人100蚊都7億

送架車比我仲好

佢d物業都億億聲

10蚊算啦

推到找數

佢走數是常識吧！

失身

1蚊都算佢

搵人將條片貼晒上去佢嘅 fb ig 微博

睇佢係咪又走數

新年流流封1蚊 佢真係想人氣插水

郭富城邊撚個=,=
睇少D TVB啦 上YT睇下笑波子
就會1發現世界好大 唔好睇咁多TVB啦

唔講封利市幾錢先
用咩方法派先可以人人都有但唔怕有人拎完又拎,同埋行政費唔會過高呢?

你都on9 人地如果真係封比全香港人 都係大家玩下開心下 你估派幾多錢d人真係好撚似你條on9仔咁咁在意咩

學周星馳香港市民免費乘搭天星

推到上報

買利是封都要成千萬

最尾張圖
右邊條女咩名

查小欣夠話爆足一週會回歸啦
藝人講既野邊可信

祝文君

等左24年
同個細23年既女結

祝文君都唔識
細個睇完全唔覺靚，啱啱睇佢呢個樣對比起而家班庸脂俗粉又覺得唔錯

城醒點會找數，條友吹水當食生菜又孤寒架啦，30歲前唔失身搵鬼信咩

x2

頭100個佐敦站市民啦

位唔係咁上的

好柒呀，唔識做假膠就摺埋啦

以前勁靚仔

佢講依句個時，
佢老婆都唔知有有一歲

會唔會有人講不如捐比有需要既人算啦

全港市民都有需要

訪問果時佢老婆出世未?

細23歲喎唔係今年23歲

利是照派，每封一個褔高貼紙

( Show Blocked User - 屌無鳩睇既

找數啦

國貨城應該都係用wechat派利是咖啦

用利是嘅名義，可以係大眾都成日用到嘅地方一日內免費都心足啦

小學雞係咪唔知封1蚊咩意思

咁你記住回粒糖比人

我係wechat就代佢出一半啦

有錢收封利是寫埋做帛金都大撚把人去拎啦
咩年代

7碎

碎你老母咩
新年流流係鍾意比人用嚟開年

不嬲都好靚

要找唔難
搞個活動定左日子時間 全香港市民都可以參加 排住隊派，派足幾個鐘最多咪得幾萬人
幾廿萬搞掂

每人50都3億5000萬
佢夠唔夠錢派先

系 尼位巴打䒴見地^0^

pish到找數

屌香港而家至少有100萬人係新移民
城城派唔落手

建議你 google下佢的車先

死啦，應該唔夠
佢啲垃圾車應該賣哂都唔夠派

乜水

有資深歌迷多年後坦言這個回憶十分難頂

天王級，身家至少十億啦，咪玩，佢就算唔撈，啲版權收入都夠佢食過世

Goodest logic

戇撚鳩鳩 你過黎我比碌柒你含 你個口仲大呀

講一句 年少無知，細個唔識諗
走數成功

一人print 張恭喜發財有幾難？

佢個髮型好型

淨係派24歲以上既市民
佢承諾個時未出世既唔計